原油咩事升到癡左線

你見到既係期貨
覺得佢遲啲會減產/未來demand會增加 咪升囉

俄狗鬆口話減產

3175

今日$5走曬3175
執少好多

傾咩減產協議呀嘛

夾淡

因為trump trump 出fake news

咩app ching

跌番

太多人call
縮陽ing